買大麻股=向上一代抗爭

越多人買大麻股 就代表越多人支持大麻合法化
就算班傳統老屎忽，政客，既得利益者點反對都好
如果超級多人支持，佢地最終都只可以支持
想像下將sndl推到上100蚊 到時班反大麻撚都只會FOMO, 跟住一齊入

SH! You only live once!

崩了

又玩依啲 人地輸錢係咪搵你啊

又黎 not for money

股票抗爭戰線

推

咁食團年飯同拜年算唔算同上一代低頭？

下一隻gme

on9，買股票唔為賺錢為乜?要抗爭就上街啦

六七十年代都好多 boomer 支持食大麻
呢啲唔係叫反上一代
而係反文化 (Counterculture)

買大麻股係對大麻合法化無關係
即係支那果隻飲用水股咁
唔通大升就令支那整好啲水資源咩
gme 都叫令大戶蝕錢
你呢啲仲衰

咁你食飯分黃藍做乜？
雖然股票有抗爭成分係就係on9左啲
因為賺錢個誘因太大
而事實證明(GME)都真係唔會work

Anyway樓主唔好咁牽強作個理由水鳩人接你貨啦

樓主算柒數啦係度鳩噏